Netflix Lucifer Season 4

上星期一出
兩日就睇完
點解得十集 唔夠喉呀

大家覺得會唔會出Season 5